聯署交出私隱權協助831太子站案件

容許我0係度廢up下集思廣益....
既然831cctv係因為私隱條例問題唔能夠公開，我相信大眾都願意獨立為呢一次交出私隱權，等佢地無哂藉口再唔交條片出黎。

我頭盔返喇，我讀書唔勁，寫唔到英文聯署，唔太識法例，所以各位強勁既巴絲出手。

都強調多次，學官方口吻，呢個係獨立個案，只會為呢一次交出私隱權避免日後中共用呢招打壓我地

自推

推啊

推多次

推